一人一個改善屯門公路塞車撞車方法

1） 行雙層車路

裝個收費亭，位位60蚊

咁西鐵仲唔加你30一位？

唔比車行就唔會撞車

唔好撞車

屯門公路行人唔行車